#Comprendre gits
##Exemple de sauvegarde 
 Pour apprendre à utiliser gits, afin de pouvoir travailler en groupe ou tous seul.
 
 
**les idees sont parfaites.

#sommaire 

- [Instalation](installe.md)
- [Travaille quotidien](Daily.md)